閃光之凱薩衛 新情報

新機設

心口, 高達頭

新機設無咁臃腫
但隻色唔太掂

個線條似小說
但係隻色好撚柒

下半身藍白平均都還好
上半身全白咁濟係做乜

個頭跟返小說插畫咁冇口

都係Ξ Gundam定係另一部新機黎？
好似好肥矮

都係Ξ但回歸原點 比較似小説原設mix up G Gen版

新pv部份流出

第三幅。。。
唔係好掂喎

對眼咁大隻角咁巨，好似勇者系列度走出黎咁.......同另外兩隻一對比好突兀

新機設雖然還原原作但感覺太勇者feel，心口高達頭隻眼太大， 個人鍾意Katoki 版多d, 同埋可能katoki 版比較多商品化睇慣左

白色心口應該係出廠形態
第一集應該岩岩做到佢攞機去打企鵝
第二集就換返正常色
第三集當然係出新裝
笨大做野唔洗你教

習高達

睇佢上半身前面白色後面藍色喎
會唔會又玩爆甲

penelope就有得爆

penelope點解唔跟機改原作小說個樣
而家睇落真係唔似姊妹機
而家部習高達個樣搞到仲有喲似陸老爺後期部00
不過而家個身型更適合係手同心口裝燈

唔搵番富野做監督？

個故事已經唔關佢事
佢又點會肯做監督

應該唔會見到巴納吉啩

我覺得唔止
NT個主角都會出場

我覺得兩個都冇
Staff list冇大文豪應該可以放心
但反而成個三部曲應該會埋伏筆去駁UC2

模型正過機設圖，心口位要立體化先好睇，平面圖白色一pat好肉酸